（有圖）IG手機殻黑店Yourcaseplus

首先佢個official IG好眉好貌

汁得幾好 第一次chat佢 屌 秒回 心諗實冇死
入去個官網度落單 揀左入數 不出幾個鐘 催你交錢
（可能人地高效率呢）
到我傾好曬交完錢之後

人呢 幾日都唔覆你
上去search下先知有埋伏 入左數即刻唔覆等等

品質極為粗糙

原來已經有人開過page
入左數即刻唔覆等等
轉過另一個AC CHAT佢

仆你個街真係秒覆 我問左幾個警察朋友
佢地話備案後發現唔覆 警方可以直接聯絡 而特登整到貨不對板同商品說明不符都可以去海關落簿

Feedback:或者你地話我On9 屌我老母 抵撚死 傻系唔淘寶
但係一分錢 一分貨 佢收左我成二百幾印幾張貼紙（For Notebook)平唔算平 入左數就拖同比咁差既質素
大家真係唔好比IG Shop層皮呃9 做下research 睇下評價先好買
你問我而加先知？係 唔中伏永遠唔知

IG買嘢=戇鳩
完

系你老母

系你老母個老母

汁你老母啊 抵撚死

屌你老母

成班正字撚收皮啦

呢間野好多人中伏，比左錢就完全唔理你，拖幾個月先收到貨,仲要貨不對辦，串閪柒柒，之前去信消委，但完全無撚用，係佢ig 留言佢就del 你block你 ，好撚可恥

咪就係，正字多鳩魚

呢間垃圾咁耐仲生存到真係好勁 我有少少佢既資料唔知幫唔幫到你
有需要可以direct果個ig搵我

On9先係ig買野

可以考慮呢間 diycase.ks
之前優惠$50自訂製殼我買左一個
而家冇優惠$70個

係ON9 呀
張貼紙我自己design 自己畫埋圖拎去比人整

如果你想整一樣自己中意既野 幾on9你都會去試

有官網 姐係話佢唔只係一間IG Shop 你地要記住

見到有班戇鳩MK係度圍爐

你預左收唔到啦
想整出黎上淘寶好過啦
起碼淘寶會在意正負評，ig 就block完你繼續搵水魚

之前都買過 拖左一年都收唔到殼

個陣開左幾個分身追擊佢 比佢封哂

史上最冇陰德職業

金融才俊
IGSHOP

我個陣瘋狂追佢三個月先收到 要同佢玩耐力戰嫁

傻西樓豬

( Show Blocked User - 粉嶺GDRAGON )

報警加海關啦

抵撚柒死啦
你啲on鳩仔真係死都唔抵幫
唔撚識寫字縮翻你老母個臭閪重新做人啦

網上買野，永遠面交。

( Show Blocked User - 男廁殺手鬼見愁 )

收皮啦

比人呃唔好撚柒喊屌你老母

中撚完伏先去Search佢地D前科
同D電話騙案,過晒錢俾人,先搵人商量,再發現被騙有咩分別

其實咁既情況可唔可以報警？d警察又係咪真係會行動？

又係呢間

係ig shop買嘢比人呃就係抵死啦

唱鳩佢啦咁撚串
你有証有據佢拉上法座搞咪搵自己笨
你講既係事實，佢係做仆街野佢邊告得你入

應該有類似欺詐或行騙既罪告得佢入
利申唔識法律，等睇法律大師解答

點解講到騙人係正確咁既
比人騙係蠢但騙人果個都係仆街

印野咁簡單既點解唔淘寶？

邊隻字有話呃人正確
呃人係唔啱 但屌你由高登講到依到都知大把ig shop一係賣假嘢一係昆鳩人咖啦
呃個邊又戇鳩 買個邊又戇鳩

呢間野仆街黎
拖撚左大半年先寄到黎
仲要個款整撚錯哂
屌佢老母閪

抵你死啦屌你老母戇鳩仔走去ig買野俾人呃撚左又係度瓜瓜叫煩撚過閪返屋企攬撚住你老母隻腳喊啦上黎托柒咩傻閪

呢間野比人話過好多次

On9仔

唔係騙人係正確
係IG =淘寶 係常識la
IG買野前都唔上網睇下有無人中過伏
唔扺死

係ig買野得智障先會做

Ig=淘寶
你俾完錢 人地去淘寶訂 淘寶整完寄俾你 10$貨仔

淘寶仲有保障

淘寶無咁嬲

先達/淘寶都有呢啲服裝啦